「舊記憶」無聊拎返部Ipod出黎

學生時代嘅情景即刻由腦海飄返晒出黎…

成幾年冇掂佢，依然運作到，喬布斯你真係神

始終都係ios 6前穩定又簡約

個界面好簡潔，呢個先係當初大家認同係傑作嘅IOS

正想講，有一直用蘋果產品嘅巴絲一定明我地嘅感覺

久歷風霜，同我一齊經歷我的少男時代

即時急不及待回味下我當年最鐘意嘅專輯，有啲想喊

唉 部Touch 2死撚左

但好撚快冇電

我個部叉極都無反應

最懷念係cover flow 宜家apple music個介面都唔知做乜

應該壞電啦，我部差一次滿可以用幾日

買部新都抵嘅

乜apps都裝唔到

我都有部ipod touch 2
不過死撚咗開唔到機

仲有部ipod video係度

係冇線叉電

淨當音樂播放器同鬧鐘

我都有 但冇左條線 差唔到電

幾蚊買個轉換頭

巴打隻手

ios6 好撚靚呀屌

吊keep咁新正 你都癲

係黑咗啲，唔好咁啦

我嗰部俾我呀妹擲爆左

屌佢啦

之前番學比人發現玩電話之後發脾氣

有病睇醫生啦

為咗型1秒咁就冇幾千

我個部好似ios 4

我嗰部iPod 4 拎咗去做鬧鐘

好有性格,型！

有病入青山啦on9仔

算啦，受害者也只是他本人而已

好懷念

又唔可以咁講

呢d痴線佬唔及早就醫

將來有機會通街斬人架

ipod touch 4最靚

好撚型

我有touch1 touch4 touch5冇用放咗係到
請問到有人會收

出哂水

一定食咗好多條女

我依加都仲有聽呢幾首

劈生果隻game呢

冇玩，當年只下載過憤怒鳥玩下

屌，我隻iPod nano 6 壞左

放上二手網睇下有冇收藏家想要

屌部IPOD TOUCH5壞左 訓醒開唔返機

我部個mon啡左
好似發左毛咁

咁我部ipod2算保養得幾好

關喬布斯撚事
佢有份寫program?設計電路板？
算啦毒撚背後付出無人問津

特登拎返出黎聽歌 因為7仔冇左3.5

Ipod 1 依家都有用
D fd 成日問我點解仲用到

有一部俾我變左佢做鬧鐘

仲有部nano 6

查實好輕又型，聽到冇電都唔會太大影響

正！

最後一代iPod

以為你講

原來係ipod touch

當年係咪好貴？

呢部咩年份出？

你知唔知咩叫ipod

2001
劃時代產品
果陣d MP3講緊係幾十Mb至百幾二百mb容量
佢5gb

有個有錢frd買左
佢入左幾隻CD落去已經睇到我地嘩嘩聲

中間用轉嘅方式選歌同教音量都好劃時代

求教

我部iPod touch 2 插耳筒得番單邊聲

洗完機
冇apps 支援舊版本iOS

我都有部，但唔知有咩用

可能女神留言，不過緣份呢啲嘢…

IPOD TOUCH5仲用緊,要叉住玩

絲打好波，好少港女會keep呢啲冇用嘅電子產品

當年神機黎 嗰時10年6月發佈炒都炒左成半年 幾廿年後就會值錢，不過一定唔夠初代iPhone 值錢

電子嘢邊值咩錢，要收藏一定係幾十幾百年後仲用到嘅嘢，例如機械錶，金器等等

白機仲遲大半年出都有得炒
利申：有部

充唔入電可以點搞

3,4,5代都仲keep住

5代好似大得濟

攞返大陸換電

4th gen仲晚晚用緊黎播歌

長啲揸上手覺得slim啲

巴打買咁多代真係諗住儲？

本身得3,5 第4代我都唔記得點解會買左部二手番黎

之前部ipod classic插新電腦，一插禁錯同步冇哂d歌

Itunes係好狂架

部ipc死drive 整唔整得番

仲有部ipod mini係到...但D電去得好快

我仲記得果陣d人講到話IPC line out夠清淡少味精
出完之後配隻Amp聽apple lossless
又乜又七咁

依家用Spotify真係拎住部IPC都唔知有咩用

我部都係，聽一首歌用晒

仲聽到半個鐘

我有一部一模一樣

依家仲用IPC真係純粹為左份精神
要聽歌實在有太多途徑同設備

我部有刻字，獨一無二架

我都有部爆咗玻璃嘅touch 2
張mon 貼唔撕得

仲有冇攞出黎用先係重點，好多人都覺得已成雞肋

諗起當年ipod touch4 有相機 好轟動
雖然影相質素差 但係連拍超快 同期iphone4都唔夠抽

好型啊當年有ipt

Down apps 打機 大mon睇片

當時都仲未有電話做到咁

當年有部android電話 再搭部ipod touch真係夠晒
個陣facetime都好正！

我仲會買碟，然後再入落ipc度聽
spotify果啲好似食好多data
同埋買左隻碟揸手有感覺啲

琴日買左新碟，好想快啲j佢

個金屬底真係好正